一人一句感謝沈小民法官

感謝你彰顯公義

佢係做咗 普通法 之下的判斷，無偏袒，不過呢個時候做正確的事好難

手足

2017年

多謝沈官令香港人還有法治

on9

靜啦

唔緊要啦 律政司都會出手

佢只係呢單案判左一個正常法官會下既判決

正常官應該要係咁

拉，咪撚謝，到時佢會比人革職

咪就係謝你老母咩謝
搞到咁撚高調把撚咩
盞連呢啲正常嘅官都冇鳩埋
同埋個冚家鏟律政屍肯定會上訴誅死手足

艱難時期做正常野 難度高百倍

靜靜地啦屌你地老母

其實點都比人搞架啦，講句多謝咁大影響力咩，連登咋⋯⋯

真係好幼稚,你既立場應該係法官做佢份內事
冇犯罪自然唔會判有罪,唔洗多謝

反而要批評唔守法律公正既一眾親共法官

lm